張家輝新片《催眠裁決》開拍

影帝 張家輝又將有新作問世。由他主演的電影 《催眠裁決》在香港開機， 秦沛、 鄭則仕、 金燕玲等老戲骨加盟。據悉，該片將挑戰香港司法最大漏洞，這個劇本曾斬獲香港電影節亞洲電影投資會Network of Asian Fantastic Films大獎。

《催眠裁決》以轟動全港的“無屍凶案”為背景。當年真實的“無屍凶案”中，死者屍體一直未尋回，香港高等法院陪審團一致裁定被告罪名成立，判終身監禁，是香港開埠以來首宗沒有屍體、沒有法證幫助和沒有被告供認下，法庭定罪的凶殺案。

《催眠裁決》裡出現了這樣的劇情設定，在陪審團退庭商議之際，陪審員立生女兒被擄走，綁匪不為錢財，而是要求他用催眠術在三小時內令無辜的被告被判謀殺罪。

呢類心理戲好難拍得有說服力,好易拍得柒,
係睇張家輝肯同新導演合作有少少期待會有咩突破

呢類戲好伏
不過睇牌面相信票房唔成問題

嚇死，以為張家輝又做導演

我仲等緊低壓槽架

套戲係咪爛尾 收埋皮？

五月上

依家見親肥貓都諗起佢要先行告退